有冇人有kfc visa卡

上次買kfc on99登記左

爆左卡 無乜用 食野平小小囉
生日送得個50蚊餐
一張卡得3000用

好廢咁 個陣條友又冇講係信用卡黎

好彩免年費唔係順手就cut左佢

食得多kfc咪有用law

啱啱on99申請左
特登上嚟考古睇吓有冇人都申請左
點知真係有

仲要我去拎 唔知去唔去好

吓 佢話寄過嚟架喎

Sms 叫我去分行拎

免年費就擺下啦 一個月都食到一餐既

點解用PAYWAVE比錢冇折嘅
係唔係要同個職員講聲先, 由上手動入機SET 95折

點解咁都搵到個post

請善用搜尋功能

嗚呀 我岩岩都申請左